你地呼吸係手動定自動？

一齊手動

唔清楚

口動

垃圾抄post柒頭

照你咁講 好多野都會沉底冇人再提返

半自動